求smartone $298 個無限plan

用緊smt $88無限限速plan 完左約十世
求$298 個無限plan 可以免$18 行政費

搵過你 你都唔撚覆人嘅

同求 做免18

係啦，條撚樣唔撚覆人。

現有客戶係咪冇得轉無限個PLAN

我出年2月到期, 我問過CS可以轉無限Plan, 不過無得免$18行政費。

我2019 6月先到期